其實港鐵成日唔開咁多站，係唔係應該回水俾班買咗全月通嘅市民呢？

俾咗真金白銀買你又唔提供服務，淨拎錢唔做嘢，乜而家啲上市公司係咁樣做嘢嘅咩？

可以盡可能係呢一點上做多啲文章，開多啲戰線比港鐵

買左 冇得坐 白白收...

回水！

回水

講左好耐，以前2月小兩日都有送禮券，依家都無埋

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

而家個個月都少緊三、四日，要記住提供部份服務，但提供唔到完整服務，都叫做失職，要負責任

回水喇

好似話有得補錢 唔知真定假

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

回水!!

港鐵啊港鐵，你知唔知啲錢係我好辛苦咁賺返嚟架，我連食飯錢都冇就係要買你張全月通，而家買咗啦你又唔比我搭，你知唔知我真係好慘架，慘到真係冇朋友，你快啲回水啦

港鐵你唔回水，示威者破壞完車站，發覺到騷擾市民，失去市民支持，啲示威者就會轉移目標，唔破壞港鐵，走去針對港鐵高層，可能跟蹤你啊、淋你紅油啊、針對你屋企人啊。呢啲事成我哋大家都好唔想睇到，你快啲回水啦。

預測 垃圾黨鐵星期二朝早一定開番

垃圾黨鐵

香港人放假想出去玩就唔開

平日番工就一撚定開

睇撚死你啊垃圾黨鐵

100%

港鐵一回水，世界更美妙

麥兜故事：
從前有個小朋友唔會回水，佢第二日，死咗！

港鐵如果你真係唔想回水，我建議你可以請黃子華做公關，佢係唔回水呢一方面係專家

我已經睇完Conditions of ticket issue,我睇唔出你有唔回水嘅理由

抗議@有錢出冇車搭

港鐵你譴責人哋「搭車唔俾錢」，你自己就「收錢唔出車」，你咁樣做自己情何以堪

呢個世界永遠都係懲罰好人，啲尋釁滋事嘅跳閘暴徒就唔使俾錢搭車，良好市民俾咗錢就冇車搭，天理何在！

天呀！有冇人慘得過我俾咗錢冇車搭

回水呀仆街

天地有正氣，港鐵快回水

有冇遺反商品說明條例？告唔告得黨鐵

我認為絕對有

推

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

今日去客務問，佢地話無form 填 無得回水！！

回水啦！！垃圾廢鐵

如有任何爭議，香港鐵路有限公司將保留一切最終決定權。

你啱

屌9啲黃衫人

樓主好撚風趣

回水回水回水

正呀喂

回水🤬🤬🤬

我都認為有，所以今朝報左海關